(進修) 邊到學SQL最好？

如題，平時返工要用到，但唔係好熟，想了解多啲

邊做邊學，實戰！

睇同事d 複雜query，行下execution plan研究下條query結構

自學最好

入門嘅話就codecademy 之後就自己慢慢累積經驗 有咩問題就google

利申 JS同SQL都係喺度學

以前讀書讀過少少oracle sql
同自學MySql
出黎做嘢用唔著
返工用MSSQL， 邊學邊用:-)

永遠嘅天書

唸個網由淺教到深，幾好

LM

Udemy

OU COMPS358F
IVE ITP4903

都係，但係想快時間內學得多啲

有時唔明都係要google大神幫手

dynamic/complex sql 實戰先得

唔計太簡單嗰啲。有邊個寫sql可以完全唔使查點寫

岩岩check過今期無喎

time is needed.

試試先 謝謝

自學一定係最快

drop user hoangikr cascade;

揾個project落手做

Drop database all;
sudo rm -rf /*

自學邊到有data試？